鳩叫行動升級，明天18區全日全民叫口號

聽日預計會封鐵，出唔到去嘅全部同我落街叫。要所有人包括等車嘅、路人甲、返緊工嘅都變抗爭mode

光復香港 時代革命